多倫多大學 specialist定double major?

我依加係UTSG life sciences year 1，唔知揀邊樣好 (Specialist psychology/ double major psychology + criminology)，諗住之後再係加拿大/英國/香港讀master。

Specialist夠專，識到多啲prof幫手寫推薦信入master，剩低可以揀bird courses。但怕深得濟會拉低GPA入唔到master/競爭力太大，同埋唔中意上seminar。

Double major出路廣啲，邊樣唔掂都有個拉住，同埋兩科都幾有興趣。但之後3年都完全真係讀呢啲，冇bird courses同CR，同怕master啲人見我double major而唔揀我先。

應該揀邊個好？

我個人覺得Specialist psychology會好D! 我讀緊child and youth care, 我都係入到去先知道children and youth 係咁嘅世界裡生活需要好有knowledge 同skills 既worker 先會有機會shine! Double major 當然唔係唔好，但我覺得會搞到自己冇咩方向感，可能係因為我搵到自己既purpose of life 啦！希望幫到你啦！

UTSG扮乜撚嘢UT？

唔係應該邊間係UT

對唔住我自隊一打
我睇錯做UTSC

Specialist
心理你唔專就更加無野做
專左都無唔多野做